---
id: 120
title: Hello another world
date: 2011-12-08T10:56:00+07:00
author: Redaksi
layout: post
guid: https://wildanfauzy.com/index.php/2011/12/08/hello-another-world/
permalink: /hello-world-2/
nb_of_words:
  - "112"
  - "112"
ytrssenabled_meta_value:
  - 'no'
ytremove_meta_value:
  - 'no'
ytad1meta:
  - enabled
ytad2meta:
  - enabled
ytad3meta:
  - enabled
ytad4meta:
  - enabled
ytad5meta:
  - enabled
template_meta:
  - 'no'
mashsb_timestamp:
  - "1592818145"
mashsb_shares:
  - "0"
mashsb_jsonshares:
  - '{"total":0}'
essb_cached_image:
  - 'https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2011/12/762fe-adventure-blur-close-up-346885.jpg?resize=640%2C300&#038;ssl=1'
categories:
  - Share
---
<figure class="wp-block-image size-large"><img src="https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2011/12/762fe-adventure-blur-close-up-346885.jpg?w=768" alt="" data-recalc-dims="1" /></figure> 

<p class="has-drop-cap">
  akhirnya saya bisa ngedit postingan pertama, sebelumnya saya mohon restunya sama internet karna telah menghubungkan saya sama dunia lain ini (dunia maya) dan tidak lupa pula kepada blogger yang telah sudi untuk saya ketik ketik dan terima kasih juga kepada pln yang udah ngasih tegangan listriknya, pc yang udah saya siksa sehari semalem untuk menemani waktu kosong atau kesepian an, dan terima kasih kepada semuanya terutama kepada yang baca postingan ini 🙂
</p>